希望大家用30秒睇下，繼續完成我地既目標

其實我地仲需要好多人出黎去繼續我地未達成既目標，大家係已經做得好好，但仲未夠

搞地鐵係有用，但個重點係要好多人一齊搞哂每一架車每一條線先有作用，同時地都一樣要搞埋主要道路先真係叫癱瘓交通，上次佔哂中環金鐘銅鑼灣尖沙咀旺角先叫逼到佢回應你最後都係無結果，而家隔幾日出黎打個卡，小小影響係好難有結果

你阻得佢一時，都唔夠佢拖，因為現實係好多人都唔願意犧牲咁多，時間又好，驚出事又好。而好多人又會覺得"都無野，唔洗出啦"，"出黎都無用"

所以我地每一日都需要好多好多既人力
去癱瘓主要道路
去出黎集結，令到大家有一個出黎既原因
去話比所有人聽，我地既態度係堅持同強大
係，有出事既風險，但最主要都係因為唔夠人，大家先會咁易比人搞到，而只要大家走埋一齊，幾百人都好，唔夠人就唔好硬碰，咁樣個風險其實唔係咁大 係值得大家去冒

即使你唔會三罷，至少放工出黎同一個主要地方撐幾個鐘，如果大家都出黎，起碼都係一個明顯既影響同壓力

雖然我唔係邊個，講既野未必岩亦無號召力，但希望大家都一齊諗下，方向又好方法又好，令到件事繼續直至成功

無錯 警方有既係武力 只論武力我方一定輸
我方唯一取勝既可能 係我方有更大的決心與毅力
用不屈不撓消磨並折服對方的意志。

個個星期日，遊行要持之以恆，唔好林住幾個月可以完事，個日一百萬人遊行林鄭已經慌左，所以先死頂想今日格硬搞二三讀，我地如果每個星期遊行，佢都好難同雜種交待佢有幾打得，我唔排擠激進運動❨我12/6都有去❳，但衝擊始終係短計，需要長計支援。

首先，衝唔衝得過警察係問題，人地有gas有炮，我地真係好難打得過，其次如果我地打低晒啲警察，北京就有藉口收返香港維持治安，軍隊一黎直接會用實彈，唔會再同你玩橡膠彈同tear gas (甚至可能用毒氣)，到時我地淨係紀念義士都有排忙。

呢個方法嘅好處係大家都會相對安全，又唔犯法，而且可以得到廣泛市民支持、甚至參與，班中年佬你估佢地真係支持今次修例？修例一過，美國一出手，佢地一層樓至少跌一球，星期日遊行佢地就好大機會會肯出黎。反正係長期抗爭，我亦鼓勵大家試多幾次連續超過五十萬人和平遊行，個幾次唔搞激進，敢樣先唔會有機會比政府同建制轉移重點，比位佢地話示威者暴力，所以警方先點點點，回應傳媒個陣只能夠直接回應有市民不滿呢個point。

啲不合作活動可以平時進行，啲激進活動就係星期日遊行後隨機進行，有時搞有時唔搞，可能一個月係一次，但唔知邊個星期日，等啲警犬個個星期日都要ot stand by，我地唔去玩，佢地都一齊冇得放假去玩，玩到佢地謝。

淨係斬一刀落個人度，個人可以去睇下醫生，休養完冇事。但如果成日間唔中攞支針吉下佢，長期落黎，佢真係會崩潰。一個星期日梗係無用，但半年、一年呢？就好難講。有冇睇黃子華，混食係香港人核心價値，叫人長期日日唔返工返學，有幾多人采你？爭取每次都過五十萬人上街遊行先行長遠之計，就算當中四十九萬人唔打得都睇啊。而且出黎多幾，多啲社會參與，佢地對抗爭嘅睇法亦可能轉。以小博大係無得急功近利。

個個星期日遊行，直到林鄭撤回修例同下台為此！

正如我所講，我認同呢個運動未必係短期，多人遊行亦都係一個好好既方法
重點係，點解我話要日日出係因為咁頻繁而大型既影響先有足夠既bargaining power 上次幾個月既連續佔領都無結果，一個月一次其實同一年一次既64 71儀式都無分別，而放工集結幾個鐘亦唔需要長期既罷工

另外我絕對認同衝擊唔係一個最完美既選擇，但要諗下點解呢個係一個選擇，其實最主要都係因為唔夠人，而衝擊就可以用最少既人，達到最大既效果，再加上的確我地好難打得過，所以我地永遠都係出炮就退，為既係消耗，而最重要既係，佢既壓制越大，就代表我地既行動既影響力越大，而我地唔升級，佢地都好難話要出真槍既，除非佢想重演64，到時明顯地我地反既原因同會支持我地既人自然會更多所以我認為呢個係睇情況

最後，有bargaining power既方案，現時黎講都係對大眾有一定既影響，先有效果，而反對我地既人，無論我地做咩，佢地講既野都差唔多，遺憾地大部份都係一知半解，所以個重點係要令佢地明白所有行動既因果，而唔係佢反我地就怕

希望大家可以再諗下我既方案

true 放工 食晏都去下

但住新界真係好難日日出黎，星期日嘅話，會多好多人

係我都知道未必個個會，起碼黎到就黎，星期6日一定再多d， 唔洗幾十萬，每日幾萬差佬都好唔得閒

我地既目標係撤回 唔係延後